有冇Ching開學第一日已經好唔開心

利申:毒L

十點鳩叫行動！！！！

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

我我冇朋友

圍爐完全一樣

嗌光復香港時代革命 大把手足同你玩

我仲要O camp Oday咩都無去 完全無朋友

我都係！仲要冇報hall 冇info day！

其實主要係啲人已經有自己圈子 自己有唔夠膽去r fd

我都係

係 你係咪yr3開始讀起？

fm

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

已經想退學..

好快會識到d同你一樣嘅人
咁就會就friend

有我哋喺度

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

今年yr 4
一路無朋友
yr 1開始都係等prof幫自己分
完全唔敢主動搵人
可以自己一個人一組嘅就自己一組
其實無乜嘢
係present嗰陣會自卑會驚啲同學點睇自己姐

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

唔會

其實大學咁多course
冇朋友reg埋一齊都真係好正常
唔需要介意

我fm今日冇上堂都驚識唔到grp mates

關事咩

我都係乜都無去
睇到我身邊啲人都享受大學生活
係上連登先可以圍下爐
好辛苦